連登仔不如集體打電話或電郵關心中想DQ黃之鋒的選舉主任？

以上是意圖DQ黃之鋒的選舉主任的資料，不如大家集體打電話或電郵，詢問選舉主任的處理進度如何，以及溫馨提示美帝的香港人權及民主法通過後，DQ主任只能用中資銀行了。

[突發]今晚18區都有野搞

出黎啦，馬撚

中資銀行都唔用得
不過之鋒叫人唔好打

係中資銀行都用唔到

好想

佢係叫人千其千其千其唔好打

千奇千奇千奇唔好打，打到人地電話爆左又賴你地拖延佢審核進度

好明顯曲㗎啦Ching

唔好打呀

唔好打

推

去馬啦

推啦